[前一大] 校長作出回應

問下佢憎唔憎孫中山

push

我無野講

好多狗mon po
有冇人翻譯中文俾佢哋睇

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

扮清高,29 yrs in usa, 無人叫你黎ga，食屎啦

推

蔡元培：食屎啦張翔

咁前一大仲會唔會繼續之後既行動